（BLM) 中国人教非洲兒童開口說「24678」

不少中國人前往非洲，會以金錢利誘當地孩童開口說中文，中國瘋傳1段「辱非」影片，1名中國人竟戲弄非洲兒童，不斷要孩子用華語說「24678」，但因口音問題，還特地加上字幕指這些非洲孩子的讀音類似「阿叔弄X巴」，影片還配上誇張的笑聲，中國網友們竟認為無傷大雅。

在中國稱為「B站」的社群網站「嗶哩嗶哩」（bilibili）有用戶貼出一段影片，1名非洲孩童被中國人誘導說出「24678」，不過卻因口音問題，孩子沒辦法發出正確的音，5個字聽起來像是變成「阿叔弄X巴」粗俗不堪的語句，而該名中國人卻故意讓孩子繼續說下去，影片背景還配上誇張的嘲笑嗓音。

該段影片在「嗶哩嗶哩」獲得7.3萬按讚數，4186次分享，甚至獲得廣大網友「抖內」（Donate，捐贈之意），影片輾轉流向YouTube與中國社群媒體「抖音」（Tik Tok），被瘋傳後，也出現在台灣臉書社團「爆笑公社」，但僅獲得28個按讚數，有網友甚至因此質疑，「這就是中國所謂的『中非一家親』？」

支那狗 ： 辱非冇問題，辱那就唔撚得。

我是黑人

根本就係台灣人對祖國有偏見

等班黑人大個仔,就拎支那資助做交流生玩支那女學生

支持BLM嗰啲大愛左膠突然又盲撚咗

諗起之前「我是黑鬼智商低」

中國人肯辱你係比面你，跪安啦。

身為中國人既我都想教黑人講我係武漢肺炎

Racist?

學咗講246即係講到426

只有美國既黑人先BLM

不少中國人前往非洲，會以金錢利誘當地孩童開口說中文

而家發現起碼都有用金錢利誘
宣x會呢d分分鍾一個仙都落唔到佢地袋

支那人對非洲既貢獻>INGO

唔爭在玩埋鬼仔啦

唔知24678點解，亦唔太想知
btw左翼去晒邊？